其實17年個陣，美國老麥係咪預測黎緊幾幾年有唔妥，先賣香港同大陸老麥俾中資

真係好神奇

唔賣應該實俾人老翻
麥東勞、麥當佬之類

會唔會唔賣就唔俾再留響中國市場？
咁不如賣咗佢好過蝕

走資 金蟬脫殼將資金搬出中國

麥當勞係世界第一飲食企業~有神人睇住盤數一D唔出奇